朗豪坊風水

好多年前成日有人講朗豪坊又話危樓乜乜乜，
又話條電梯係風水劍定乜，
如果真的話咁今次單野把劍咪破左氣？